如果唔小心跌野落路軌，應該點做？

唔係好識

緊急停駛

咁咪成條線停左？